美國要搵大陸找數，大陸準備一國一制放棄香港

大家未來經濟小心

相信黨

可以點小

唔好買樓股

冇錢買

印象中中國比人制裁更加要靠香港
有無記錯

問題係依家個位係傻架嘛
識玩既就一早唔會咁搞香港

聽琴晚才子光明頂

唔好成日覺得大陸真係好要靠香港

中共出招你仲on99

cash is king
隨時走人

Yes

換美金

講左廿年

老習想做老毛二世，今次唔係講笑

今次中共整死左美國咁多條人命，美國要大陸找數

將錢掉出香港，香港風險系數越來越高
只要美國一取消港美關係法，香港已完全失去價值

就算支那或香港出事，要大逃亡時你都有錢可以過正常生活

放棄香港？
經濟無咗可以慢慢維穩增長返 權無咗就係無咗
中共點會咁on9

你見琴日中共高調話要大搞dq泛民 立23條
遼寧號又趁美軍真空通過台海
美國果邊就cut who funding同揭發中國有核武

點睇個局勢都唔會緩和啦

打仗係中其最想

中美交惡，台灣一定係最大得益者，

香港就可能兩個極端，如果大陸封關鎖國，一國兩制 玩完， 如果大陸苟延殘喘，拖時間，就更加依賴香港！

只有中美一戰，中共必敗，香港才會有前途！！

當然中共仆街香港好，但中美打緊個時，可能三至五年，大家要有心理準備

習大大係小學雞
幾戇鳩都做得出

屌到爆左

cash 都要係usd 唔係hkd

依家果條友為左小學雞要面

死幾億人對佢黎講都係等閒事

識玩會點搞？

中共唔on 9 就唔會有民革啦

存錢 有咩時走頭啦
台灣又好 東南亞又好 有錢就歐美
唔好留錢係香港啦

佢比毛澤東更痴，所以佢不停撩交打

岩，唔好再有太多不動產係香港

其實當全球經濟下行慢慢外國就會乃番共，香港都唔係大家睇得咁重要，而家只係幻想緊中國冇左香港會點樣唔掂法，但其實實際影響可能唔係咁大，當中國決心攬炒一國兩際其實我地以經冇野可以做到

23條一到，或中美真係打仗，可以話慘過武肺

繼續 溫水煮蛙 上大陸食海底鍋

23條只會換制裁
武漢肺炎先有機會打仗

光明頂 聽完都係咁 告誡

傻嘅 香港不嬲都係靠發支那國難財發達㗎啦
互利互惠姐

Agger 而且仲要係熱戰。冷戰嘅話，我估香港就係東柏林

無左呢支歌唱喇

中國要攬埋香港同美國一戰，香港跟本冇得獨善其身

啱呀
所以支爆之後 香港先有運行

衰過柏林

你要爆都唔會今日爆聽日無事，如果要十年時間，即係好似而家經濟差100%再要用十年時間你話幾恐怖

睇闊啲 好多路數嘅
越亂嘅地方生意先至越多
話唔定未必再係行金融呢

至少都要等選完總統
睇下trump連唔連到
如果被民主黨贏咗
會唔會放生返支那呢

總有人亂世發國難財

由97聽到宜家

唔好諗住成日攬炒鄰國 鄰國可能瘋癲起上黎攬炒我地 不過好過得我地死 人地活

窮撚驚西

你真係唔識家喎

想同外國做生意
講香港商人同中國商人
一個天一個地

香港商人＝可靠，誠信，正常商品
中國商人＝賤價，隨時走數，劣質商品

商譽問題無得一時間就變好